一人一個狗會唔開六合彩既弱智原因

1 怕仆街廢老聚集
2因為唔會有養馬費 馬會用幾百萬~幾錢馬買隻馬 期期都貼錢搞
3期期都馬會自己人中返 搞黎做乜鳩
4 冇埋窮人投胎劵 等窮人增加多d跳樓 燒炭 刷首抽機會

政府唔想人中

肯定係
等你地 乖乖地 留係香港

原因1 成立，廢老必須死
原因2不成立，每一場跑馬嘅投注額差唔多有1億，而馬主每年都會比會費，所以唔會冇錢。
原因3 認同，但唔開六合彩都係因為原因1
原因4 買六合彩嘅咩人都有，如果因為有人冇得買六合彩覺得冇希望去自殺，佢係唔值得可憐！